ERROR 今日一個廣告令我好大感觸

排除已經街知巷聞既artist之外，其實香港有好多高汁既新晉artist 唔介意做牛做馬，好努力咁討大家歡心希望大家注意到佢地，但眼見今時今日仲係好多人聽外國歌睇外國artist 反而好少留意自己地方既artist，想講其實近年香港無論音樂或者演藝方面都開始有好大既變化同進步緊，大家呢年成日開口埋口本土，呢方面其實大家應該都好需要支持本土！

附上 ERROR 落力演出：

見到error r撈成功有d感動

保錡好正

廣告片好正
Deliveroo則不了

吸引啲呀伯食？

佢地值得既

ERROR 都好正

疫情之下，都可以留意下其實唔同區都有唔少黃店只有用deliveroo黎做外賣
買得精明啲就ok

deliverblue 打手，不了

話我係ERROR 打手都無咁嬲

睇CHILL CLUB
見到ERROR會睇哂
見到MIRROR會飛

撐error 不撐胡

Deliver污不了

ERROR啲綜藝全部都會追
自從花姐ERROR遊之後對保錡完全改觀
快吞轟之魂食辣 仲有個粒魚眼 我諗真係無乜邊個artist會食

份份中個廣告係佢地度橋都唔出奇，之前有啲都係
另外佢地啲綜藝節目都好睇，由error遊玩痴線路線到自救tv等觀眾認識多啲佢哋同挑戰自己都好正

deliveroo 搵Error係幾有眼光
宜家好多新一代本地藝人，好多工都未必有工開
佢地又唔係靚仔，難得呢排仲有咁多廣告搵佢地

利申 error fans

無錯追晒
粒魚眼隔住個mon都聞到臭
真係有種睇住佢哋成長嘅feel
依家仲愈多愈多廣告商用佢哋

希望遲啲慢慢再入多啲屋

其實係，諗起就覺得心酸

望住佢地一直成長、係呢個圈入面打拼就覺得佢地值得擁有更多

193

想同193做愛，邊度排隊

呢鏡笑撚左

太遲了
街尾轉左再轉右

生得高有時都未必係好事

Error d廣告同節目都會忍唔住睇哂